Saksby külast Hans Liljeros ja Anders Liljeros astusid kohtu ette ja maksid seda wõlga ära mis nendel Rumpo küla Dontes peremehel Johan Sjömannil maksta oli:wiiskümmend (50) Rbl.ja wiiskummend (50) kopika. 
waata prottokoll N:33 sest 15.Februarist 1888 aastal.
Wallakohtuwanem A.Benholm +++,Juuresistuja L.Alström +++,A.Linström+++
